婦捱旅巴撞 醫護跑出診所急救

婦捱旅巴撞 醫護跑出診所急救

診所醫護人員為老婦急救。讀者提供圖片

【本報訊】油麻地甘肅街與炮台街交界、玉器市場對開昨晨10時許發生交通意外，一名老婦橫過馬路時被一輛旅遊巴撞倒，頭部重創，鮮血直流。附近油麻地分科診所的醫護人員得悉發生車禍，五人跑去現場替傷者急救，救護車其後將昏迷的傷者送院救治，傷者目前情況危殆。

情況危殆 司機被扣查

74歲傷者姓陳，現場遺下一灘血迹，警方封鎖現場調查，並翻看附近店舖的閉路電視片段。一位目擊者稱，事發時見到傷者匆忙走出馬路，「嘭」一聲被旅遊巴撞倒，「架車（旅遊巴）開得好慢好慢㗎喇！」42歲姓李旅遊巴司機在場接受警員問話，據了解，當時李駕駛旅遊巴沿甘肅街往廣東道方向行駛，駛至炮台街交界時撞倒過路婦人。

旅巴司機接受酒精呼氣測試證實無飲酒，警方經初步調查後，以涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害將司機拘捕，扣留調查。

■記者張培生

上一則
上一則
美容院涉無牌打水貨針 女子隆鼻變爛面

下一則
下一則
控訴公安跨境執法 谷卓恒稱險在港被擄 警曾拘兩人 內地無回覆身份

賽